[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

大家想繼續港島行街街定十八區自己玩？

繼續港島行街街
十八區自己玩

港島行街街：一早plan好 一定聚到人 但同時對方重兵 地鐵隨時封站 不利升級
十八區自己玩：太突然轉 聚唔到人 但同時對方唔知點佈陣好 可以大玩遊擊 隨時升級 假如玩封站 連埋港島 就直頭可以癱瘓全港交通

以下開放討論

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

宗教活動都違法自己違反公安條例

或者假如一封站就玩十八區得唔得 封全港站 迫不及待好想玩玩了

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

多人嘅就自然_____ 好似812機場咁

沙田

咁咪仲好,
唔怕會傷到人,
幫佢地罷工囉

十八區集會

唔好分散

打算去時代廣場行街都犯法
咁去海港城囉

你警局有無200萬個位？

先去現場集合，到時再決定

你咁樣我係唔會驚架

任玩放題?

Pishhh

點解出街都吾得

我就想睇佢
拉宗教活動團體
等全世界基督教
天主教教徒
一齊聲援
到時真係全世界Connected

利申: 去硬灣仔修頓

軍政府呀嘛

可能？
睇相佬話警察明天下班可能會死